快閃嘅話，不如組織鎖車隊？

大家討論下